Solomon Yue: 「初選」無人投票, 「香港」可能變澳門.

共和黨Solomon Yue: 香港手足請在「初選」投票.

而家, 佢又黎料..

共和黨Solomon Yue:

- 「初選」係香港人向全世界展示抗爭意志的的好機會.
- 「初選」投票人數越多, 證明香港人抗爭意志越高.

- 香港人要展示抗爭意志, 才會繼續獲全世界支持.
- 香港人要明白 為何澳門人沒有國際支持.

共和黨Solomon Yue都咁講, 證明美國政客都留意「初選」結果.

7.11-12 初選票站List+初選流程

票站要人

無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去🖐

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

Solomon Yue: 香港人將會得到比制裁更強既野

Push

行出街日灑雨淋冒住俾狗咬就過百萬
手機都可以投，只不過到票站scan返個qr code大家就唔去？
初選有冇用唔係淨係睇結果，係睇我哋幾多人肯堅持落去做

一定要投

敵人反對, 香港人越要做.

曾國衞警告：戴耀廷發起民主派初選及所有參與者 可能犯國安法！

香港人一定要投票

票站要心

推

手足集結

Pishhhhh

塞爆票站

星期六日, 票站要人

而家肺炎咁毒仲出街聚集人群

攬炒

一齊投票

【[初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

政府係借限聚令收緊自由

封關又唔撚封

和你投

推上熱門

星期六日投下票啦 自己香港自己救呀 當睇佢地dq 食花生都好呀 香港人最鐘意睇自己人仆街架啦

Ok

和你塞

迫爆票站

但侵侵唔L簽呀～

推呀

手足集結票站

等睇無人投 之後本土派唔認數照選

上次公投大家話無票，今次人人有票

推 熱門得一兩個post咋 爭氣啦各位

推！

無人投「初選」

飯民與本土派一齊仆街

more，好多人唔知呢個做法

投票

真係變澳門唔駛咁驚啦

初選一定俾人搞
已經又國安法百搭

點解咁講?

手足們投票前可先睇一睇呢個post

download個投票apps

再留意啱自己嘅票站，就可以出發㗎啦
有兩日時間又係假日一定可以去到嘅

投票有分紙本及電子票，電子票可以先用普及投票4。0 app投完再screen capture ，之後拎去票站登記，亦可以拎埋幾多屋企朋友嘅qr code一次過去票站登記，方便大家及銀髮手足

所以更加要投票

澳門過左國安法咁耐都未有集中營，大家專心揾銀

是
但似乎已經改變唔到

想多人，大家放ig,放fb,唔好只係連燈圍爐，
我fb,除左我，無咩人share

會去呀

有用無用都好, 總之初選我會投

push

因為今次投票係採用先投票後登記方式，大家可以拎住幾張選票一次過去票站登記，慳好多時間，亦避免人群聚集

澳門而家好搵到錢?

玩泛民初選 = 投票政治意向大起底

2010年，民主黨杯葛「不記名 / 官方」五區公投

樓主幫pins

PISH 連登仔基本上都會投啦 重點係叫埋其他人投

無話改變唔到
香港人自己放棄, 就真係改變唔到

星期六日, 去票站投票

我連個投票app係咩都唔知
宣傳跟本唔夠

謝謝
但早pin左另一個<7.11-12 初選票站List+初選流程>, 唔好意思

點解要去投票？呢個係我地責任

你pin我最後個cm
連埋上一個都會show到

推
大家一齊去投啦
呢樣都唔做第時想做都冇

ok

推啊屌

連登依家變左移登啦
仲初選喎
人地執緊行李走啦，海外抗爭呀你識條春咩

谷返 200 萬票出嚟先啦

PUSHHH

Posh

有埋地圖帶你去

【初選】唔知邊度投票？自動幫你搵最近票站

Vote

本來都冇打算投
但in Solomon we trust

支持手足

其實選民登記冊會唔會星期六、日突然hang左入唔到去cap圖

其實佢講到咁 呢次有機會真係Endgame

鄭松泰又話「初選」可能犯國安法

所以更加要去投票

可以做定先嘅

投就投硬

問題係而家出面po都唔多個，仲未計同溫層，到時又話唔夠宣傳

所以手足要努力宣傳

真手足會諗點對抗國安法
熱狗只會用國安法壓人

八國聯軍2.0

以前信過佢地
好失望

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #特區免簽地位 7.11-12 初選 #Twitter #香港自治法案 #馬格尼茨基人權法

問題係宣傳太少，身邊好多黃絲都唔知

所以求手足幫手宣傳

唔撚理 我會投呀

要變口交部了

其實究竟要睇香港人嘅抗爭意志幾多次
有時真係覺得好撚煩，又叫區選投票又叫遊行集會上街
但美國就係乜撚都冇做到，不斷喺度咀炮，不斷消費香港人前途甚至生命，自己就言詞巨人、行動侏儒
不斷比假希望香港人

初選

手足記得出嚟

初選要人

票站要人呀

你老豆都係鬼佬

出po都係移民

gun?

宜家已經衰過澳門

借位，兩分鐘行動POST

舉報港奸，人人有責 [實用舉報文英文範本]

狗衝出去
投完食黃店、睇戲

#b選黎做咩

快啲開放比港人移民啦

睇幻愛

推推推推

推！！

睇三寶

借個位

我要由今日開始，成個熱門都係初選！

和你投初選

全世界都睇住

又係呢條9upper 連登仔契爺

紅字系米即系「記名投票」

所以一定要投啊！

投票呀

變澳門咁著數

投票呀！

初選投票要人

所以要投票

投下票好快，各好唔好覺無用

遲吓無得投就遲

初選記得出黎投票

有票唔投，人地好難幫香港人

香港人做左成年野都叫無抗爭意志 ?

變澳門年年有錢派

狗衝票站

一定投

Gogogo

推一推

推post

推初選先
不推移民post

200萬有細路

200萬有一半人出黎投票, 都已經好好

等睇黑警射TG + 舉旗
醜出國際

大家快啲去 down 定呢個 app 去投票
#普及投票 4.0 #初選

Android

普及投票 4.0

==============

iphone如果上唔切架就會連去網站度投

===============

投票須知及流程

===============

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

所以

塞爆票站

星期六日

去初選票站投票, 食黃店, 睇幻愛

台灣人也加油

香港人沒當過兵

+

on9 仲信美國佬?
支那都起埋個office係cwb, 等撚到死撚左都唔做野
美國佬咁撚多日唔撚知做緊乜

煩唔撚煩

中共起撚黨安法 仲要睇我地頭先出招？ 講咁耐 結果一個人都未制裁到

都係大家鬥吹水姐，有幾多真係信美國佬幫香港

一定要投 帶埋屋企人投

大家快啲去 down 定呢個 app 去投票
#普及投票 4.0 #初選

Android

普及投票 4.0

==============

iphone如果上唔切架就會連去網站度投

===============

投票須知及流程

===============

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

==============

出句聲佢撐初選
班狗到時起全港票舉哂紫旗🙂

推推推

推推

唔上連登真係冇人會知有初選，舊年每逢有呢D大事facebook一定會洗板，而家facebook完全冇人講

Pish!!!!!

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

一定唔投啦 香港變澳門= 年年派錢

就算個天落刀都要去

初選唔填身分證號碼就差唔多

Bump

咁少宣傳點多人

Facebook多數實名
好多人唔敢實名推初選

Pushhhh

多謝各位手足幫推

咁初選多人投票，香港最終都係會變澳門

BTW初選係為我哋自己而做，證明我哋對民主嘅熱誠，唔通所羅門唔出嚟講就唔去？所以都係嗰句，初選見

起碼，香港人未似澳門
且聽澳門手足之言

bump

前途喺各位手

聽日見

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

幫推

Trump betrayed HK people

+1票
區議會嗰次都幾多人投啊

香港人 投票！

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

香港開賭場

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

目標過百萬

所羅門魚叫得郁大豆侵做野未
日日係到點東點西

每年派到先好同我講變澳門

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

=================

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

連10萬都冇

投票！

push! & vote!

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go

tui